其實咁多野講 點解要花咁多post傾陳秋實

係支共間諜定唔係有咩決定性影響？
咁撚多武漢資訊、廣泛閱讀咪得
信佢唔代別得佢d資訊係實真、唔信咪睇其他資訊

咪撚再講啦

見到都覺得火頁

元西比人打到爆哂江唔講

走去講個支那人

咪就係，d人中晒計

唔講以為得佢d channel有野睇

其實咩人黎？成日聽佢個名

陳秋實個波罩你

睇完呢個post
入setting直接screen走標題有陳秋實嘅post

Agger, 根本陳秋實係武漢做乜都係唔會影響到香港

維穩唔維穩關我撚事，我都唔係支那人

要集體上水洗底

支那民間記者wor

好可能有班五毛特登成日講佢維穩

果8個醫生係自己個group度講下野
就又拉又鎖
佢條友仲可以大搖大擺咁走黎走去開直播
冇穿冇爛
就算唔係鬼，都要保持距離囉

連登太多後生仔，太易信人

基本上有張圖有堆字就可以引起爭論

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

評價陳秋實：

中共絕對唔會容許有任何唔啱聽嘅說話，佢仲要有咁多fans講嘢咁高調，如果佢只係素人一個輕則比中共封號怕片寫悔改書對住鏡頭向全國道歉，重則被抑鬱自殺，喺中共對牆內網絡同媒體100%控制下，佢生存到咁耐即係代表中共默認佢嘅行為，大方向上肯定係對中共有利，所以先比佢繼續講落去，而目的可能有兩個，第一個係引蛇出洞，邊個follow佢like佢就可以打入潛在反動份子監視名單，第二個係向立場偏中立嘅人作出洗腦作用，所謂「團結左派，拉攏中間，打撃右派」就係咁解，拉一派打一派，一向都係中共嘅拿手好戲

對於佢地黎講係信念之爭

依d先要推

希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港